7月隻gundam vs gundam 送巴巴托斯

限期生產版本將附贈預定在遊戲發售後以付費 DLC 形式開放下載的「天狼型獵魔鋼彈」下載序號，能搶先一步免費遊玩使用

正， 仲有得紅眼

死人笨大快d出埋破滅魔劍俾我

普通版都好撚貴

狼王好撚屈機😂